

export ANDROID_HOME=/Users/willy/Library/Android/sdk # !!! Change this configuration path. I install Android SDK in my local Mac directory.
export PATH=$ANDROID_HOME/tools:$PATH
export PATH=$ANDROID_HOME/platform-tools:$PATH

export CLICOLOR=1
export LSCOLORS=GxFxCxDxBxegedabagaced

alias d="docker"
alias dm="docker-machine"
alias dc="docker-compose"

alias g="git"
alias gaa="git add -A"
alias gci="git commit"
alias gcod="git checkout develop"
alias gcom="git checkout master"
alias gpm="git push origin master"
alias gpom="git pull origin master"
alias gpd="git push origin develop"
alias gbr="git branch"
alias gpod="git pull origin develop"
alias gm="git merge --no-ff"
alias gg="gitk --all &"
alias gst="g st -sb"
alias gbr="g branch"
alias l="ls -lahG"
alias py="ping -c 4 ya.ru"
alias pwc="pwd | pbcopy"
alias r="rake"
alias py="python"
alias cdp="cd ~/Projects"
alias gpr="git remote prune origin"
alias fl="bundle exec fastlane"
alias rn="react-native"

slice() {
  git add -A
  git commit -m "Slice"
}

commit() {  
  git add -A

  if [ -n "$1" ]; then
    git commit -m "$1"
  else
    git commit -m "Slice"
  fi
}

eval "$(docker-machine env default)"
